# Порт перевода The Jackbox Party Pack 6 от What If? на Nintendo Switch

### Как установить этот перевод?
Шаг 1. [Склонируйте данный репозиторий.](https://codeberg.org/JB-RU-NX/TJPP6-WI/archive/main.zip)\
Шаг 2. Скопируйте папку `atmosphere` из папки `TJPP6-WI` находящийся в архиве `TJPP6-WI-main.zip` в корень вашей SD карты.\
Шаг 3. Запустить The Jackbox Party Pack 6 и наслаждать :)